嗌咪佬派抹布擋口，估下幾多個係做媒？

佢哋派完抹布會做媒sell煲？

其實佢哋賣乜9?

做媒引啲人埋嚟派布之後開始sell 煲